票選2020叱咤最意外賽果

姜b攞最喜愛男歌手同最喜愛歌曲
二汶攞最喜愛女歌手

莫文蔚我都幾意外
一首至尊呃到人同你慢慢玩流行經典五十年

二汶冇問題
仲反映音響幾好

二汶係冇問題 主要係冇諗過佢會跑出
真係造星威力強勁
利申：投佢